存亡討論,有關衣著

經歷完831及907戒嚴無差別攻擊之後
有必要檢討一下現時抗爭既衣著問題

理由如下:
1.黑衫,著黑衫=警狗攻擊及搜捕目標,全民平民裝,比警狗一個威脅,因為每個平民,都有機會係敵人
而且可以有效保護前線及示威手足,真正透明如水,BE WATER

2.戰術層面上,
以往不論前線勇武兄弟,和理非手足,都會著黑衫去製造一片黑海既效果
69,616,818如是

然而,遊行示威既人數同震撼既場面,已不足以令港共政府及警狗讓步,
如果拘泥於固定制服顏色上,除增加左上街手足既風險,
退卻時亦有變裝既麻煩

警狗視角上,若然舉目望向人海都係平民,可以做成平民與警狗敵對既心理壓力,
平民人數眾多,在警狗角度而言,發起衝突時,
隨時要面對後方市民忍唔住一擁而上打撚死佢地既心理壓力,
而最近沙田既救手足即時行動(雖然失敗左),已經開始見到,一般市民既反抗心理

用顏色層面去形容
以前:
藍色(軍裝狗,撐警藍絲)
綠色,黑色,偏深色(防暴狗,速狗,)
黑色(示威者,不論前線或和理非)

改變後:
藍色(軍裝狗,撐警藍絲)
綠色,黑色,偏深色(防暴狗,速狗,)
平民裝(所有反對暴政既市民,不論前線或和理非)

以下係我諗左好多日換平民裝既風險,一直唔敢開POST既原因,

1,換平民裝後,可以肯定每一個市民都要承受警狗無差別攻擊既風險
因為等於無顏色區別既全面抗戰

2,共識問題,要達成全民共識,必須要有強大溝通及文宣,非常考驗現時香港市民既抗爭意志
另一方面,會騎劫左害怕累及自己既市民,加大左佢地被打被捉既風險

3,卧底滲入及保安問題
呢點係最諗唔透既地方....
平民裝之後,加重左卧底,鬼既滲入機會,個人好怕因為分化鬼而做成拆散左
香港抗爭者團結既後果

4,如達成共識,全民皆兵=局勢全面升級,
每個人都要有預見被中共全面武力鎮壓既後果

暫時係咁多....
希望各位巴絲認真討論

關鍵著眼點:

古往今來,戰爭時期的勢力對峙,都有顏色去區分敵我
但我地唔係軍人,我地係平民,而呢個運動,從來都係講緊平民反對暴政
而唔係比中共老屈既顏色革命

烏克蘭winter on fire,南韓光州,都唔著重平民反抗既制服顏色
因為人數,團結,就係平民既反抗力量
提出呢個討論,關鍵著眼點係香港人既生死,換平民裝既好處及風險

我唔想我地輸,今次既運動,
造就左香港最強最全面既一代,
有仁有義有智有信有能力

前線勇武手足,贏左可以做警察,消防,海關,真正保護市民
攬炒巴既一群,贏左可以成為香港對外國際既外交人員,智囊
民間記者會統籌發揚既手足,各大院校學生會所發動既行動
見證住當今精英學生既各方面能力
文宣手足,發揚香港人創意無限,藝術方面既創作
中學生罷課,人數及自發性,代表住再往後一代既優秀,將來及希望
數以百萬既上街,代表左香港人既公民質素及意志

如果我地失敗左,會造成好嚴重既道德淪亡
逃亡潮,成為真六四2.0

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

930北京新機場要人！！！
全國人民替新機場做壓力測試！！！
說好的過億吞吐量！！！

推

自推10連

9/10

8/10

7/10

如果勇武先彩虹戰衣
和你非就全黑？
作為和你非 我唔怕俾狗咬

推呀！！！

6/10
入尼傾

求大家唔好著黑衫

其實香港人會抗爭既動員能力
唔會質疑…

我係諗緊透明如水，be water果下
大型示威運動，如果受警狗衝刺既打人捉人既時候
面對既唔係黑衫而係平民

做成既畫面就會係警察打平民

而警狗一走神無左目標，就會無色認

又或者係

831果次，警狗捉人
示威者免左換裝果下既時間，同考慮換裝既地點

呢d都會比鬼，同埋藍絲輕易影到同篤灰

同埋有睇過831太子藍絲同黑衫後生仔嘈果陣既片

藍絲都好易分到黑衫而做出對抗
換平民裝，係可以騎劫到藍絲
只係剩返平民，老年，中年，後生之分

無人知道邊個打邊個，諗緊d咩

呢個講法係要認真考慮…
我認同cid著便裝係我地既風險……

但係宜加出得尼發夢既人，其實都好嚴守到
不影相不拍攝大頭既戒律

如果見到有可疑人影野，一樣可以捉

推5/10

推4/10

如果真係唔得
我會自動收皮
只係想比大家諗下

或者如果打後警狗，中共都係照玩強力鎮壓
其實著乜野色都無分別

意志推

入尼傾下啦大家

推呀

善意推

唉見無人我幫你推下喇

頭先有個藍衫既細路都比防暴捉
其他色完全無助防比狗捉
所以黑色係ok既

（重要）論black bloc重要性

首先，black bloc係戰術黎架屌你老母，每個人都著黑衫，戴口罩面巾，包頭，就可以令參加者難以比班狗區分，從而用黎隱藏大家既身份，阻礙當局的刑事起訴。
唔撚係因為大會dress code呀

仲有，你地成日話咩著黑衫易比狗鎖定剛逗，屌你老母你識換衫架嘛，一早叫左你地帶第二種色既衫去換架啦。你一出門口就著件黑衫著到返屋企，唔逗你逗邊個呀？

見到班一睇就知唔上前線既鍵盤軍師係度放山埃tips就扯火。以後邊個叫人唔好著黑衫可以即block，一定係想陷人於不義。

黑衫原意係為左令手足做完野難以被追查

應該繼續黑衫

唔洗咁激動著巴打……
所有野都需要有共識同溝通先會成事

我篇文都有講過考慮既風險

如果真係有咁多聲音一面倒覺得黑衫最好
咁咪由得佢大家繼續努力

呢個post會推到聽日下奏
無人理就由佢沉啦巴打們

我覺得保留，要以狗嘅角度黎睇，可能係做到巴嘅諗法，但狗會改變策略，最終都只會治標不治本。但我地會無左士氣，俾狗認到嘅同時，其實俾同路人，市民一眼就認到係我地，呢一支針會更強，更重要。

分享返少少睇法……
今日我地夜晚太子戰線

同我朋友一齊起最前線既後一排
期間有向後方旺角，周圍做哨兵
大走鬼兩轉

警狗夠膽向下射人
因為枝槍射程有50米，勇武兄弟或者靠近既街坊都好危險，我地靠十字路口馬路既位置都會好傷

同埋走鬼果陣，太子好危險
一定要係高機動力，起碼跑得郁既巴絲
好多女仔都好弱雞唔夠快同無氣
好危險，要認真操下先好再尼

而且去到第二次大走鬼，狗係諗住以旺角夾太子
咁圍捕，如果佢要狠，要今晚完全封鎖捉人
我諗好多人會走唔甩，而今晚太子集會，其實
已經好多平民裝，好多街坊支持我地

同埋回想返，逃跑時遇到無辜等車既市民

如果警狗真係癲到狂追我地由太子跑到旺角呢條路，見市民就打+捉
咁就會拖左佢地落水

暫時真係未見佢地有心理準備

睇連日旺角太子live
依家啲狗會嗌咪
藍色衫黑色褲果個 唔好以為戴口罩就無事

狗會不停改策略，但我地唔係日日都會去撚，所以去親撚都要作最壞嘅打算，要散大範圍撚。我上次去都係差不多你呢個位，自己安全要保障到先，因為警覺性真係要高，尤其你講跑唔郁果d女仔，好常一亂起上來唔知自己做緊咩。而家等於每日太子陣地戰，一定要時刻望住上空，窄巷，同埋最重要保持距離，d狗真跑同假跑可以判斷。企係至少望到兩個路口嘅位置，兩個路口都有狗就要退多個位，確保路線，因為d狗好多時係假跑，試你地反應，然後等你地行前d行前d，越撚越興奮，同時已派狗係窄巷頭，街頭包圍。
論跑，正常男仔一定跑贏防暴，佢地太重。速龍就好難講，但人多速龍好少會夠膽衝埋來，因為裝弱左，佢都驚被人爆。

係，其實出尼既手足都要多d做哨兵

用高機動既能力探油麻地向，旺角向既視野，
確保圍獻花區手足既安全

如果圍太子時，可以得到深水埗區手足支持
可以分擔到一定既壓力

逃亡時有時會慌不擇路，冷靜d睇周圍環境
預先留意有關後路，
尖沙咀至旺角隨時有可能被包夾既資訊及可能

太子希望重光，得知831真相
下次和勇合一既300萬大遊行
應該要以太子為終點

大家認唔認同

唔好傻啦blackblock係保護咁前線㗎

你話要平民裝係都喺示威完咗之後要散水嗰陣時玩啦

玩咗咁多日太子 重無人明黃豆同波子重要性 班狗只會推到匯豐銀行十字路口 喺走之前一定要防快攻

推到3點

鳴呀！！

3/10

2.99/10

2.98/10